有無人18歲就無靠過屋企

自己租屋住 返工返學自己搞掂 無問老豆老母拎過一蚊來洗 有既可唔可以分享下點做到？

意志

來自

信念

來自

性格

來自

認知

總結 求不得 , 但可以一試

大把人中學已經自己走或者俾人踢走，夜晚番工日頭番學。

不過人地唔會周圍講，話咩好辛苦，所以你先唔知

18歲少女帶1歲女兒居鐵皮屋：BB係我命根 辛苦都要撐落去！

所以先想知有無呢類人分享下 更加想知自己一個點交租點自己住

留名學野